晚。

rich!!!

食飯？

正

拉

印度佬好垃圾

....

is ar pudding yumyum

is very

我晚餐係上湯龍蝦烏冬和蒜蓉蒸扇具
烹調中

任食？

點解失業失得你咁富貴

is ar pudding
wan love chicken very muchhhh

龍蝦扇貝加埋300元
係超特價 得一份 用來吸引顧客 引客看其他
當其他主婦議論 家人極速指著份嘢講：我要
得呢係大龍蝦，其他係中丶小龍蝦

lazywoman家人很英明

任食，你食飯。。。

pudding I am rice pail

好正 胡椒蟹?

上湯龍蝦烏冬 冇胡椒

rich..